建議大家WhatsApp開返last seen

呢排太多人失蹤，而好多時失蹤案利用last seen搵到更多可疑地方，縮窄手足搜尋範圍。

一。俾人知你安全，仲識上WhatsApp
二。失蹤嘅話知你最後上線時間都重要
其他人可以跟返你last seen時間搜索
搵你個日去過邊同附近有冇車cam
三。無理由證實死亡仲識睇WhatsApp

tldr 系列
last seen好緊要
其他人更有方向救你

你發夢會帶真身電話？

tg 二次驗證要話個密碼俾信得過嘅人

淨係發夢果陣先失蹤？

會唔會係tg 好啲 出得嚟 一定用tg 多過whatsapp

大把人冇其他電話 尤其是中學生

兩位都好有道理

咁假設自己一個人住
你留左個“真“電話係屋企
安全嘅話都會返去上線呀
起碼都確認到你係個日失蹤
而周同學都有telegram last seen

你唔係以為咁樣串我我會縮呀話？

都可以呀

都係提大家
岩用就一齊set